覺唔覺得香港窮人老豆老母天生天養既做法好撚戇鳩？

簡直係戇鳩中嘅戇鳩，根本唔可以比呢d人生仔生女！

天生天養既做法嚴重浪費資源。

大家同唔同意？？

Made in China 特色，重量不重質。

真係 你養到佢一事無成佢又唔開心社經地位又低都唔知為乜

真係要靠自己 仲要養埋佢地 無返五六萬收入都幾難搞

其實中國人特色，你見中國人做產品都係重質不重量

山寨國文化2千年都無進步過

講錯 重量不重質 製造大量電子垃圾去騙人

天生天養還好
唔撚好拖後腿就已經唔錯

中國人生仔同做山塞機係同一原理，乜都想用數量打贏人哋，人地外國生仔同做產品都係重質行先，先做出ipad呢d經典產品。

相反中國山塞機就做到不倫不類，以數量行先呃鳩人，以為咁就達到目的，生仔都係同一個原理

人口大國，蟻多嬲死象，但多有春用，不重質都係比美國砌低。

求其啤咗出嚟就賣

天生天養即係點？ 有無具體事例

即係政府養囉

最慘係呢個思想遺傳埋
身邊d 80 90後 生仔都係咁

你發到達讀到書就會話多得佢養你
到你犯法讀唔到書做警察就會話你自己唔讀書做乜怪我

即係生完出來唔會教，由你死！

有乜事佢幫唔到你，任得你自己搞店

父母唔撚識字，總之好撚痴線，我係好憎我老豆老母！

好恐怖，要強制唔識字既老豆老母唔可以生仔，生仔要即刻拎佢地去死刑！

大部份天生天養既老豆老母就係唔識字的

香港仲有人唔識字咩

係啊，大把呢d case 啦

所以中國造出一大堆不合格產品出來，山塞平板、山塞iphone

從社會構結黎講 無左佢地 你地就係做下等人

咁樣就唔好生咁多仔女啦，生咁撚多把鬼咩，不自量力學人生太多

中國人做山塞產品都一鳩樣，做出一百件不及格產品諗住呃鳩人殺雞取卵，點知100個仲衰過人地做一件iPad出來

我真係屌你老味

中國人呢d思維好撚窮人，連做平板手機都7過人

噤無論有錢定冇錢，乜野階層，
呢個世界的確係需要年輕人口嘅

窮的小朋友都可以生活得好開心
生長係有錢的家庭，都可以發生家暴及父母日夜嘈交

如果想世界變理想啲
估計最好係西方福利主義
建基於優秀教育和公民思想下
將有錢人同窮人距離收窄
做超市收銀同律師嘅
可能只係住係隔離